2021-2022 社工進修碩士討論區

小弟BSW 出身，巳經做緊社工，工作經驗未夠一年，想喺Counselling skills/ Youth Work 方面進修一下，有留意下啲Master Program，但唔知邊個認受性高啲或者第時前途好啲？ 同埋GPA 唔過3 （得2.9幾) 又報唔報得到>_<?

暫時覺得呢幾個好似幾適合：
BU 輔導學社會科學碩士 （主修青年輔導專業:Narrative)
POLYU 諮商與輔導文學碩士學位 (有得註冊HKPCA）
CU 社會工作碩士課程(MSW)

定還是儲至少兩年工作經驗，報其他課程，例如BU 社會工作碩士(MSW)、HKU MSocSc (Social Work – Youth)、HKU MSocSc(Counsel)？

LM